【逾5千人失業】迪士尼正式收購Fox 《死侍》將加盟《復仇者》

迪士尼以713億美元（約5,561億港元）高價收購21st Century Fox的歷史性一刻已在紐約時間20日凌晨12時02分，即香港時間20日中午12點02分進行，未來Fox將成為迪士尼的子公司之一，而《死侍》（Deadpool）、《變種特攻》（X-Men）、《神奇四俠》（Fantastic Four）等亦會交予Marvel主席Kevin Feige主理，令《變種特攻》加入《復仇者聯盟》（Avengers）終可成真。
身為迪士尼CEO的Robert Bob Iger在美國時間昨日下午發表聲明：「這對我們來說是一個非凡的歷史性時刻，將為我們公司和股東創造出龐大的長期價值，結合迪士尼、Fox多元加上創意內容、經驗豐富的人才，創造卓越的全球娛樂公司，有利於領導一個充滿活力和改變的時代。」未來迪士尼將會把《死侍》、《變種特攻》、《神奇四俠》、《異形》（Alien）、《阿凡達》（Avatar）等等，還有電視節目《阿森一族》（The Simpsons）、《X檔案》（The X-Files）等多套名作收歸旗下。不過有消息指，當收購完成後，迪士尼將擁有Fox電影製作業務、Hulu的控股權、FX和Nat Geo等娛樂頻道以及Fox的其他資產，21st Century Fox剩餘部份的資產重整為一家新的企業，將包含Fox廣播網絡、Fox新聞和Fox體育業務，意味着原有員工將面臨裁員和人事變動，CNN有評論家認為，迪士尼完成接管後，將進行大幅裁員，至少有5,000名職員被裁，同時包括部份迪士尼員工。

推

正斗呀屌你

遺憾既係stan lee 唔能夠親眼睇住自己既心血返黎

我一路都以為deadpool係marvel嘅添

On9買撚哂 睇下佢幾時買埋sony玩埋蜘蛛俠個邊個宇宙

fox news會唔會由而家親侵變成反侵左膠？

弱智仔本身個角色就係marvel

Marvel 自己都有拍 Spiderman, 同sony都傾點左數

剩係買左Fox電影部

Sony自己拍唔撚掂
marvel加番個iron man即刻點石成金

通常市場無左競爭就會無進步

正
無血腥無粗口版嘅deadpool
一定好好睇姐

你當DC死架?

迪士尼有冇出過三級片?

不如買埋dc番黎擺入雪櫃啦

fox剩低業務重整

乜撚野呀戇鳩 鬼唔知係marvel咩傻閪 都未撚買斷 個邊有個邊宇宙 都唔撚同mcu一樣 你自己弱智唔好衝出黎柒

Secret war

Amazing 果套好正嫁好期待下集 結果收左皮

親眼見住Marvel復興佢已經係笑住咁去啦

真係死咗

Marvel Studios真係勁，連Sony都撬得開把口
不過terms 好harsh, 聽講係Spider-Man 電影收益全歸Sony, 其他商品先係歸Marvel嗰邊

大家互相幫助啦
而家Dr Strange都幾ok, 希望佢接到班

Deadpool 同 Black Widow

雙嬴姐 sony拎住個蜘蛛俠都做唔到d乜 眼見marvel個邊隊野越做越大 咪比個蜘蛛俠佢賺錢 大家都有得分 跟住自己再開毒魔同其他反派

其實Sony同 DC開條反派系列有得做喎~ DC套未出嘅新野(唔記得個名)啲反派cap圖幾有味道

佢老人家在天之靈一定會好安慰

sony好似開搞緊了 毒魔個幾個 仲有其他既反派都玩 不過norman osborn好似會比marvel拎左黎用唔出得

Fox Mulder 加入 Shield
再開多十季 x files

呢次收購買返英雄係其次
迪士尼主要係想要Fox係hulu既股份, 最終目標係搞自家stream media Disney+同netflix抗衡
近排迪士尼已經收返係netflix啲版權, 傳聞年尾就會推Disney+

事關netflix呢幾年發展得好快, 初初就靠拎電影版權吸引客流
但近幾年netflix已經開始拍原創劇仲攞哂獎, 意味住將來唔洗靠片商可以自給自足
咁搞法其他電影公司都會收皮

蜘蛛俠玩到悶啦
出咗咁多套獨立
緊係俾muc拍

Spider verse

一入黎你個回覆係幾十秒之前
就見到有個正評，上面位巴打有負評
好心啦dc9肉撚酸

所以咪話蜘蛛俠要開始同其他英雄玩
剩係單獨都5、6套

拿我岩岩比左個正評佢
唔好屈得就屈啦

Deadpool無Ryan做無晒feel

Sony套venom又獨立咁真係唔知佢地想點
Spider verse好正
希望sony唔好玩爛
好似已經想開好多spin off

又唔會收皮既, NETFLIX主打住家
電影公司係講電影院票房
兩邊市場唔同, 多左間production公司咁姐

仲平過明日大魚

dp唔會易角

我都係鐘意amazing, 人靚畫面靚
不過整死左emma咁戇撚鳩就執柒左佢算啦

咁依加仲有無咩角色係未買返？

點解總有人覺得迪士尼唔會拍Deadpool 咁？

個個執人口水尾啫 deadpool分分鐘用返fox個名嚟出都唔定

成隊xmen得佢可以留低

Gwen stacy本身就係要死⋯

夾硬要計既蜘蛛俠個邊都未正式買番哂既 不過暫時睇冇咩大影響

發覺兒燈啲人好鍾意沖出來柒

netflix 好快冇曬大片播

迪士尼異形

無知一問, 乜唔係Avengers最後一集啦咩?

異形啱啱先有第一集既remake版ALIEN ANTHOLOGY
咁仲會唔會播?
同唔怪得個Teaser 一粒血都無

咁攪法米奇老鼠, 唐老鴨會唔會亂入MARVEL電影架

永續啦
元老個班唔拍

整翻套star war 加 marvel vs 異形先

Dradpool本身係咁玩抽水，連iron man都抽埋

本身有隻太空鴨

佢死前可能已經聽到內部傾緊收購既消息

AT&T賣先講

依家netflix打破左傳統影視工業個製作同營商模式
以往拍電影要r投資再等上映先開始有票房收入

但netflix每個月已經keep住有訂閱費收入，每次有新片爆出又要吸引到更多訂閱者
再者，Netflix投資製作既電影一樣可以做院線發行又賺一筆，同依家啲universal Warner brothers呢班電影公司無分別

簡單啲講係Netflix會食埋電影條水

又抽起哂啲人落Disney
Universal Studios 愈黎愈少角

迪士尼霸權

咩呀 一早就達成協議
果陣佢都未走
係等緊批准同細節

所以netflix自家片跑得出對佢黎講好重要

所以第日迪士尼樂園入邊會有The Simpsons出現？

由marvel俾迪士尼收購嗰刻起啲角色何去何從都冇乜所謂啦

索尼罪大滔天, 唔賣返蜘蛛人版權

仲有神奇四俠, 變型俠醫, GHOSTRIDER

講咗無易角,,,,反而X-MEN全部收皮

講到尾得DISNEY 有力開個steam分庭抗禮
netflex就算無disney片, 都仲有唔少選擇呀

Avengers 仲有經期頂住

蜘蛛俠呀蜘蛛人

howard the duck

唔好on9 la, 你睇star war, marvel有冇見過有迪士尼logo出現過 收購fox唔代表將d戲迪士尼化, 變做比小朋友睇

X-Men除咗最新嗰班後生仔
其他人本身就唔想再做落去㗎啦

咁都係講返英文算,,,SPIDERMAN

人你老母

Disneyland遲啲會唔會有Simpsons園區

迪迪尼最偉大係左膠

黑人要做主角
加奇怪華人角色
女權

真係愈拍愈正呀屌

Disney CEO Bob Iger had previously stated that he had no problem continuing to make Deadpool movies that continue to be mature titles. However, at this point the only project on the drawing board, an X-Force film that would include Deadpool as one member of a team, is maybe dead. Does this mean there's no place in the new Marvel for the old Deadpool after all?

講左個最大問題… 如果x force要入mcu，呢一刻既deadpool唔岩時間線

會唔會有兒童版alien

正確
其實迪士尼有好多間子公司

Star war慘過兒童化
我寧願佢兒童化好過政治正確
希望star war堆劇好睇啦
Ep9已經無咩期望

其實第7集唔差

迪士尼 多錢到

5千億

算啦
連登好多人根本就人睇佢又睇嘅心態睇Marvel電影
製作背後發生緊咩事根本無人深究
迪士尼解散咗一班老屎忽畀Marvel班底自主製作呢度有幾多人知
如果有留意啲消息就知迪士尼畀導演嘅自主性大過Fox好多
係最近柒咗一單炒James Gunn又請返返去

因為只係將new hope搬字過紙
當年睇完ep7真係幾興奮
感覺佢原全將star war帶到入新一代既市場入面
但ep8.......

Venom 幾時入marvel

無話要係比小朋友睇
係Brand image嘅問題
star war有得同deadpool比?

star war就算跟返佢原本嘅模式拍落去都同disney個brand image無衝突

但你要拍一套賣血腥賣暴力賣粗口賣講咸濕笑話嘅戲咪撞晒個brand image囉

唔掛自己logo就得咩 係咁就影響唔到image咁拍3D肉蒲團都得啦

最關心marvel既 DC手足又要擔心多樣avengers 同deadpool x-men 磨合得唔好影響票房

出過啦 重製兒童向
都幾好睇

點解迪士尼咁有錢

反而呢單最跌眼鏡，仲諗住迪士尼會政治正確唔請返佢，呢下自主性係抵讚

點都好啦 總之迪士尼話左會開綠燈比dp繼續3級 冇影響 完

5千億係港幣 美金係713億 剩係marvel票房都180億 計埋其他周邊野 剩係marvel都幫佢r左好多啦

佢哋顧好自己先啦睇完套水行俠之後同我講全部reboot 咁我之前睇既WW 水行俠又有咩用呀

子還子 但starwars 真係完美咁畀disney 玩爛咗

Rebels

xmen又變天

等睇死侍x spidey

點解咁講

最初就唔應該炒啦
明知條友N年前一直玩偏門變態嘢
請得返去預咗畀人起底
根本炒佢就搵自己笨
演員又嘈Fans又嘈
Dave Bautista仲話堅決唔做無James Gunn嘅GOTG
GOTG無咗James Gunn真係死撚硬
無論揀歌定Art Direction都做得超正
將一套無乜人識無人期待嘅戲變到搖錢樹
GOTG3無佢我係唔會入戲院睇

阿凡達都買埋
邊夠你玩

大部分舊人拍完三部曲已經無做
得Jean喺狼人啲外傳客串下喺狼人夢入面出一出現
同埋成班喺Days of Future Past最尾一幕露一露面一兩秒咁大把
無記錯老磁Ian McKellen拍埋Days of Future Past就無做
雖然事後佢話估唔到Logan咁正有啲可惜無佢份
Hugh Jackman同Patrick Stewart講到明Logan之後正式收皮
大大話話兩個真係做足十幾年接近廿年都夠晒皮
James McAvoy同Michael Fassbender仲有Jennifer Lawrence嗰堆喺First Class換血入嚟
講緊都已經八年前
Jennifer Lawrence一早講明做埋今次唔會再做
其餘嘅都話差唔多想埋尾完咗件事
其實迪士尼唔想換人都無可能
世界觀唔同一定要Reboot
Reboot一定要有幾集拍多幾年
你同舊嗰班講再拍多幾年邊個睬你

Netflix慢慢會無優勢
明知netflix想入場玩 你係片商都唔賣版權比佢啦

唔知啦，北美有幾間類似 netflix 嘅野，而且好多電視台開始放返起電視台播過電影上自已個網比人免費睇（有廣告），總之netflix發展前景比幾年前較弱

個 reboot 唔掂呀嘛，班演員太年輕同削，得做吸金屬個件好 d ；其實，迪迪尼翻拍一定變 LGBT2Q+ 片

deadpool唔係有時間器

本身xmen 就垃撚圾要再再再reboot 啦，係wolverine profX 同個演員好似合咗體咁先唔想wolverine 同profX轉人咋嘛

mcu 咪話左唔同漫畫

X-Men本身就係講緊社會上嘅minority

一早有兒童版 deadpool

上一代X-men都搵左幾個gay les演員啦

Russo bros會唔會又拍定個有x men版嘅end game 好似當年civil war咁

唔會啦 最多都係有彩蛋暗示下

狼人個套好sad
佢同教授都死哂
個套睇到佢同教授個情誼好深厚

dp電影得幾個x men角色，果幾個照留返係度 ，新x men 加入去就得

問題唔大

個人電影三級已經夠

我要睇daredevil 啊

dp電影出場既x men 角色同演員 可以留低

其實幾期待MARVEL REBOOT版
FOX果幾套有d位好明顯係buget問題令到成個大戰場面好似小圈子開p咁

Wolverine 係漫畫已經復活左
Hugh Jackman 自己都tweet左話狼人好大機會回歸

Link?

回歸都係客串下兩個畫面姐，都老了

fox xmen好似冇咩見過iw 係泰坦星打thanos個d epic畫面

係咪確定左EndGame有wolverinw客串?

迪士尼間接有出，試金石影業專出迪士尼非合家歡電影

拍endgame 果陣未合併，wolve咩rine

試金石影業係咩嚟？又恐怖片又戰爭片母公司係迪士尼，迪士尼執左未？

合併咗
星戰可唔可以出返fox個片頭
依家冇咗好似差d野咁

漫畫入面Xmen 根本就係影射緊LGBT 社群，Marvel 漫畫主宇宙第一對同性婚禮正正就係Xmen, Marvel 一早行得前過迪士尼同你啦

2012年漫畫正式結婚，1992年已經出左個角色

Link?
Sources ?

Hugh Jackman 拍到生皮膚癌仲會同你再拍咩

其實除左死侍 其他都應該會換人
因為Ryan Reynolds係真係鐘意呢個角色同埋已經代入左自己

而新版既x 教授 Magneto 佢地就算肯拍最多拍一兩套，marvel 點會咁on9 比佢地拍一兩套然後角色收山或者換人做

講左唔返，搵新人拍啦。咁老仲要同你一星期操足7日咩，體能上唔掂。 老版都死左，已經好完美，咪再搞爛

佢仲有Keep住操肌
因為佢已經上咗癮
不過好似你咁講體能開始唔到
如果要Keep到十年前咁嘅樣係越嚟越難
同埋佢話最辛苦其實唔係操
第二辛苦係拍戲嗰排每日都剩食菜
一日得一塊半隻手掌咁大嘅麵包補充糖份
第一辛苦係要拍裸體戲嘅時候需要收水嗰排
嗰幾日佢係得幾啖水濕一濕口
臨拍之前仲要食一個乾嘅焗薯吸埋身體入面嘅少少水份
等皮膚下面嘅水份收晒可以見多啲肌肉
佢話咁樣先係令佢覺得最難挨

好感動，dc fans唔怕end game後無戲睇

會唔會冇血睇

其實我覺得如果dp帶埋佢果種打破四道牆嘅style放入avg入面好似會好奇怪咁

唔會，原本係 R 級個批就 streaming 都唔會放迪士尼，所以 dp 之類唔怕